曼聯今次拒簽夏域斯！一心一意簽另1人

車路士花費8900萬英鎊的超高價格，簽下了利華古遜紅星夏域斯（Kai Havertz），這引起了不小的轟動。就這個價格，還是在曼聯拒絕抬價的前提下創造的。

《曼徹斯特晚報》披露，曼聯今夏有機會簽下夏域斯，但紅魔拒絕加入這名球員的爭奪戰，他們當時一心一意的在爭奪辛祖（Jadon Sancho）。

利華古遜對夏域斯的標價達到8900萬英鎊，多蒙特對辛祖的標價是1.08億英鎊，不過曼聯覺得價格都不划算，沒有採取進一步行動。

上個賽季，夏域斯為利華古遜出場45次，攻入18球，貢獻9個助攻。最終，他選擇了誠意最足的車路士。

夏域斯是誰？
辛祖才是真命天子

非英人對我曼可有可無

車狗又買水貨，成億買人
仲要上年數據一般

我曼要既你地一個都攞唔到
唔要既你地可以攞去

車狗真係專幫人接貨

Havertz 有89m咁貴咩？
唔係62m咋咩 add-on 10m

問完價又話太貴唔買
成個C9咁
咩都減一半價比你好冇

同Bruno撞位買黎做咩 曼係無右翼

垃圾黎
用佢不如用vdb

佢踢到正前